公墓員驗身

請問有無巴打/絲打知道大約幾耐先知驗身結果?如果fail,會唔會再驗過?(非紀錄部隊)

其實好快知
睇你個部門揀人揀幾耐
驗完3-5日都比到你個部門

thx,會唔會事前知道得唔得?還時要打去招聘組問?

據我所知fail會叫你醫 醫好左會請番你
唔係100%肯定
不過果個驗身都fail得 你擔心既唔應該仲係份工 或者可唔可以驗多次

未聽過有人fail

因為想辭職,但又唔知pass唔pass,幾時返無所謂

非紀律部隊要有咩病先會fail

政府專請on9

照肺驗尿可以check到咩病

照肺睇下有無陰影,尿就唔知check咩